Cctvb 打暖情牌，話海洋公園入面D動物住左好多年，執笠無地方住好可憐

撐海洋公園撐到出面dllm

好多香港人住香港好多年,都無樓住啦

港共利益輸送, cctvb 梗係幫口, 隨時有份添呀

拎去武漢個乜鳩市場咪得

舊香港人住劏房，排公屋排10世都排唔到。
新腥簡人即時有公屋住，屌你老味。
舊香港人仲可憐呀

欠債三十億同佢有無關係？

我夠係錢買樓啦
我夠好可憐 比錢我買層樓

我冇地方住都好可憐，執咗佢起樓好過啦

比埋我

閱

養咗咁耐 劏晒黎食摺咗佢啦

事實係海洋公園監禁d 動物好多年
早幾年先話海豚被迫表演會自殺

認真？

用納稅人嘅錢養嗰兩隻濕鳩熊貓
淨係識食屙瞓屌屄西
我恨不得佢地快撚啲死

香港版華南海鮮市場

廣告費未找數

秒

藍絲:
香港出世又點?
咁唔鍾意香港點解你唔走?

人係唔需要同情，因為佢地教而不善；
動物教得好可以變得好乖，就好似某政府部門班狗咁。

總而言之，養人係浪費米飯，養寵物啦。

D動物唔鍾意香港可以走

住條撚咩 成撚日養死晒啲動物

3隻熊貓同小熊貓送回四川
海洋生物就惡搞D,企鵝果D可送國家

你叫做正常d 回應
上面個班連登仔擺明現實係d 失敗者黎，個腦諗野唔正常到

其實我都好想留返啲動物，翻身做動物園得唔得 至於個濕鳩管理層就換q哂佢

香港人自己都冇地方住